===================== Задание 1 =====================
Создать глобальный вторичный процесс, который создаем карточку по шаблону и запускает в неё основной процесс.
=====================================================

===================== Задание 2 =====================
Взять какой-нибудь существующий тип карточки (желательно, созданный Вами) или создать новый. 
В настройках типового решения и правилах доступа настроить данный тип таким образом, чтобы Вы могли создавать для нее маршрут (админ), 
а пользователь мог добавлять в него этап "Согласование".
Создать маршрут для данного типа карточки. Он должен состоять из одной группы, включающей в себя один шаблон. 
В шаблоне должно быть 3 этапа: "Создать файл по шаблону", "Согласование" и "Сценарий". 
В этапе "Создать файл по шаблону" выбрать щаблон "Лист согласования"
Второй этап должен выполняться только при выполнении какого-нибудь условия (например, сравнение значения с полем карточки).
Третий этап в блоке постобработки должен менять произвольное поле на произвольное значение.
=====================================================

===================== Задание 3 =====================
К лекции был предварительно изготовлен маршрут, состоящий из двух групп: Группа А и Группа Б. 
В группе А один шаблон этапов под название А1. В А1 один этап-сценарий под названием А1Э1.
В группе Б два шаблона Б1 и Б2, в каждом из которых по одному этапу Б1Э1 и Б2Э1, соответственно.
Иллюстрация структуры маршрута на рисунке hw_route.png.

В каждом элементе маршрута (группы, шаблоны, этапы) в каждом блоке инициализации, проверки условия, постобработки стоит простой сценарий Show("<признак компонента и блока>").
Например, 
	Show("Гр. А – ПОСТРОЕНИЕ МАРШРУТА - Проверка условия"), 
	Show("Гр. Б – ВЫПОЛНЕНИЕ МАРШРУТА – Инициализация"),
	Show("Гр.А - Шб.А1 – Постобработка"), 
	Show("Гр.Б - Шб.Б2 - Б2Э1 - Инициализация") 
и т.д. 
Во всех элементах в блоке проверки условия изначально возвращается true.
Написать, что будет выведено на экран при нажатии на "Запуск процесса".

Затем, представим, что для группы Б в блоке проверки при построение маршрута установили значение "False".
Написать, что будет выведено на экран при нажатии на "Запуск процесса" в таком случае.
=====================================================
